［詳細分析］ 阿積士對曼聯

狗守必失

認同
唔認同

Push

屌你咩朕個名都抄

屌你，我注册左先，
唔係你洗鬼加條j係後面咩

有屎以來最好既分析

佢21255,你35032喎

簡體字先用注

筆劃啊

樓豬反祖
辣殺

新開account都係果幾日，可能佢改過名呢

正常點會加條野係後面咁奇怪

我真係屌你都廢鳩是

證明左d 咩？

證明左你加左條帶左緑帽嘅細jj 係後面？

小學生都唔會咁講野啦

我唔係小學生我唔知佢地點講野，

可能你知，小學生未發育